有冇人記得星星頭

知唔知佢依家係咪仲做緊7-11

中上男神

我有加佢fb

呀銘

有冇人知佢近排點

之前返part time試過同佢做同事
真人好nice

蔡堯銘！

...？

到底有冇人知佢呢排撈緊咩

牙銘

星星頭同學會.jpg

之前好多改圖

我想好似佢咁靚仔

D新會然聽都未聽過

由我中學睇到大學畢業

之前唔係做戲院帶位咩

我老母識佢老母個姊妹，收到風佢依家發撚左達啦

點解發達，講多啲

唔好咁快爆晒出黎
佢唔想咁多人知
佢做7仔儲左筆錢炒股
而家住大屋退左休

磨牙